大家香港腳發作左未？

Dllm
好返左一個星期又復發

屌 用愛膚堅啦

咁易復發？你大腳汗？

腳指間有水就會易生香港腳

其實腳汗係主因之一
情緒避免驚恐，易出腳汗

反而有些小節可避免
沖涼必須沫乾腳指間的水才可以着襪
腳濕貪快就着襪
瀨香港腳係唔抵可憐

如果能長期保持腳指係乾
完全無水，就算有都好快阻止再生落去
相反就買幾多藥膏揸都無效

最懶可以試下用紙巾包住腳指才着襪
兩個世界

我都好大腳汗⋯ 臭但係冇香港腳

曾經衰過香港腳都正常
乜都要快，但識得個問題關鍵
解決到就相差好遠
始終普遍工時長
着鞋返工閒閒地10+粒鐘才可以除鞋

唔著襪會唔會有影響？

咪戇鳩啦！
唔着襪仲衰呀！
蝗蟲先至唔着襪

唔係啩

日日洗鞋冇問題

返到屋企滴露浸腳啦

呢排食緊藥加日夜搽藥膏

從來唔洗鞋